<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">ПачуТТё</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="tvHeadDiary">Дневник самочувствия</string>
    <string name="tvPatient">Клиент</string>
    <string name="tvLocation">Местонахождение</string>
    <string name="tvPeriod">Период наблюдения</string>
    <string name="tvHeadJournal">Журнал отмеченных состояний</string>
    
    <string name="tvLastName">Фамилия</string>
    <string name="tvFirstName">Имя</string>
    <string name="tvMiddleName">Отчество</string>
    
    <string name="tvDDateFrom">Начало периода</string>
    <string name="tvDDateTo">Окончание периода</string>
    <string name="btnSavePeriod">Применить</string>
    <string name="error_period_date">Дата начала периода \nдолжна быть раньше \nдаты окончания периода!</string>
    <string name="period_dialog_title">Выбор периода</string>



    <string name="menu_item_settings">Настройки</string>
    <string name="menu_item_mainActivity">Главный экран1</string>
    <string name="menu_item_diary">Дневник самочувствия</string>
    <string name="menu_item_questionnaire">Опросный лист</string>
    <string name="menu_item_get_data">Обновить</string>
    <string name="menu_item_logout">Выйти</string>
    <string name="menu_item_changeuser">Сменить пользователя</string>
    <string name="menu_item_registration">Регистрация</string>
    <string name="menu_item_personaldata">Личные данные</string>
    <string name="menu_item_upload_user_data">Отправить</string>
    
    <string name="fragment_text">test text</string>
    
    <string name="fragment_text1">Что и как влияет на самочувствие</string>
    <string name="fragment_text2">Как изменялись параметры, влияющие на самочувствие</string>
    
    <string name="not_found">данных не найдено</string>
    
    

    <string name="title_activity_login">Вход</string>
    <string name="attention">Внимание</string>

    <!-- Strings related to login -->    
    <string name="prompt_fname">Имя</string>
    <string name="prompt_lname">Фамилия</string>
    <string name="prompt_mname">Отчество</string>
    <string name="prompt_birthdate">Дата рождения</string>
    <string name="prompt_password">Пароль</string>
    <string name="prompt_new_password">Введите новый пароль</string>
    <string name="action_sign_in"><b>Вход</b></string>
    <string name="action_change_password"><b>Сменить пароль</b></string>
    <string name="action_changing_password">Изменение пароля...</string>
    <string name="action_anonimsign_in"><u><b>Ознакомительный просмотр</b></u></string>
    <string name="action_register"><u><b>Регистрация</b></u></string>
    <string name="action_sign_in_short">Вход</string>
    <string name="action_forgot_password"><u><b>Восстановление пароля</b></u></string>
    <string name="login_progress_signing_in">Вход</string>    
    <string name="info_unsaved_data">У текущего пользователя существуют неотправленные данные на сервер. Чтобы не потерять эти данные вам необходимо выполнить отправку данных на сервер</string>
    <string name="error_invalid_email">Неверное имя пользователя</string>
    <string name="error_invalid_password">Пароль слишком короткий</string>
    <string name="error_incorrect_password">Неверный пароль</string>
    <string name="error_field_required">Поле, необходимое для заполнения</string>
    
    <string name="network_error">Сервер не доступен. Проверьте соединение с Интернетом</string>
    <string name="registration_fio_hint">Псевдоним</string>
    <string name="registration_user_success">Регистрация пользователя прошла успешно.</string>
    <string name="registration_required_field">Обязательное поле.</string>
    <string name="registration_invalid_value">Недопустимое значение.</string>
    <string name="registration_password_notmatch">Указанные пароли не совпадают.</string>
    <string name="registration_country_invalid">Неверно введена страна.</string>
    <string name="registration_city_invalid">Неверно введен город.</string>
    <string name="registration_required_all_answer">Необходимо ответить на 2 вопроса одновременно для возможности восстановления пароля.</string>
    <string name="registration_required_different_question">Необходимо выбрать два разных вопроса для восстановления пароля.</string>
    <string name="registration_captcha_invalid">Слово, указанное на картинке, введено неправильно.</string>
    <string name="request_registration_title">Сообщение</string>
    <string name="request_registration_message">Для ведения дневника самочувствия необходима регистрация.</string>
    <string name="request_registration_ok">Регистрация</string>
    <string name="request_registration_cancel">Пропустить</string>
    
    <string name="statistics_title">Статистика болезненных ощущений</string>
    <string name="my_statistics_title">Статистика моих болезненных ощущений</string>
    
    
    <string name="bodyfeelingtype_choose"></string>
    <string name="bodyfeeling_add_toast">Новое недомогание добавлено в дневник</string>
    <string name="datetime_dialogtitle">Дата и время</string>    
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="delete">Удалить</string>
    <string name="edit">Редактировать</string>
    <string name="no_data">Нет данных</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="remember_me">Запомнить меня</string>
    
    <string name="history_bodyfeeling_title">История недомоганий</string>
    <string formatted="false" name="history_feeling_delete_title">%d Selected</string>
    <string name="personal_data_title">Личные данные</string>
    
    
    <string name="login_anonim_first_name">Имя</string>
    <string name="login_anonim_last_name">Фамилия</string>
    <string name="login_anonim_middle_name">Отчество</string>
    
    <string name="questionnaire_bodyfeeling_tab">Ощущения локализованные</string>
    <string name="questionnaire_commonfeeling_tab">Ощущения общие</string>
    <string name="questionnaire_psyhologicalfeeling_tab">Психологическое состояние</string>
    <string name="questionnaire_factor_tab">Возможные личные факторы</string>
    <string name="questionnaire_estimation_health_tab">Оценка самочувствия</string>
    
    <string name="incorect_value_date">Некорректное значение даты.</string>    
    <string name="incorect_value_feeling_date_before">Запись не сохранена. Дата и время указаны ранее даты рождения!</string>
    <string name="incorect_value_feeling_date_after">Запись не сохранена. Дата и время указаны позднее текущих!</string>
    <string name="incorect_value_feeling_date">На указанную дату уже существует данное ощущение.</string>
    <string name="incorect_value_factor_date">На указанную дату уже существует данный фактор.</string>
    
    <!-- Strings in Settings -->
    <string name="settings_choose_default_color_dialog">Выбор цвета по умолчанию</string>
    <string name="settings_choose_color_dialog">Выбор цвета</string>
    
    <string name="tab_weather_title">Погода</string>
    <string name="tab_astronomy_title">Астрономия</string>
    <string name="tab_sun_title">Солнце</string>
    <string name="tab_moon_title">Луна</string>
    <string name="tab_geophysics_title">Геогелиофизика</string>
    <string name="tab_user_factor">Пользовательские факторы</string>
    
    
    
    <string-array name="sync_period_array_values">        
        <item>3600</item>
        <item>7200</item>
        <item>10800</item>
        <item>21600</item>
        <item>43200</item>
        <item>86400</item>        
    </string-array>
    
    <string-array name="sync_period_array">        
        <item>Каждый час</item>
        <item>Раз в 2 часа</item>
        <item>Раз в 3 часа</item>
        <item>Раз в 6 часов </item>
        <item>Раз в 12 часов</item>
        <item>Раз в сутки</item>        
    </string-array>
    
    <string-array name="graph_weather_list_array">        
        <item>Атмосферное давление</item>
        <item>Температура</item>
        <item>Влажность</item>
        <item>Облачность</item>
        <item>Осадки</item>
        <item>Скорость ветра</item>        
    </string-array>
    
    <string-array name="graph_weather_dimension_list_array">             
        <item>мм рт. ст.</item>
        <item>°С</item>
        <item>%</item>
        <item>%</item>
        <item>мм</item>
        <item>м/c</item>        
    </string-array>
    
    <string-array name="graph_helio_list_array">        
        <item>Поток Солнечной радиации</item>
        <item>Количество Солнечных пятен</item>
        <item>Площадь Солнечных пятен</item>
        <item>Количество новых пятен</item>
        <item>Солнечные вспышки класса 1</item>
        <item>Солнечные вспышки класса 2</item>
        <item>Солнечные вспышки класса 3</item>
        <item>Солнечные вспышки класса S</item>
        <item>Солнечные вспышки класса C</item>
        <item>Солнечные вспышки класса M</item>
        <item>Солнечные вспышки класса X</item>
        <item>Мягкий рентген</item>        
    </string-array>
    
    <string-array name="graph_helio_dimension_list_array">             
        <item></item>
        <item>ед.</item>
        <item>10e-6 полусфер</item>
        <item>ед.</item>
        <item>ед.</item>
        <item>ед.</item>
        <item>ед.</item>
        <item>ед.</item>
        <item>ед.</item>
        <item>ед.</item>
        <item>ед.</item>
        <item >А</item>        
    </string-array>
    
    <string-array name="graph_sun_list_array">        
        <item>Солнечные ритмы</item>              
    </string-array>
    
    <string-array name="graph_sun_dimension_list_array">             
        <item></item>                
    </string-array>
    
    <string-array name="graph_moon_list_array">        
        <item>Видимость диска луны</item>
        <item>Возраст Луны</item>
        <item>Лунные ритмы</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="graph_moon_dimension_list_array">             
        <item>%</item>
        <item>дни, часы</item>
        <item></item>               
    </string-array>
    
    <string-array name="graph_planet_list_array">        
        <item>Меркурий</item>
        <item>Венера</item>
        <item>Марс</item>
        <item>Юпитер</item>
        <item>Сатурн</item>
        <item>Уран</item>
        <item>Нептун</item>
        <item>Плутон</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="graph_planet_dimension_list_array">
        <item></item>                
        <item></item>                
        <item></item>                
        <item></item>                
        <item></item>                
        <item></item>                
        <item></item>                
        <item></item>                
    </string-array>
    
    <string-array name="graph_geophysics_list_array">        
        <item>Индекс Kp</item>
        <item>Индекс Ap</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="graph_geophysics_dimension_list_array">             
        <item></item>
        <item>нТл</item>                    
    </string-array>
    
    <string-array name="graph_particle_list_array">
		<item >Протоны 1 МеВ</item>
		<item >Протоны 10 МеВ</item>
		<item >Протоны 100 МеВ</item>
		<item >Электроны 0.8 МеВ</item>
		<item >Электроны 2 МеВ</item>
	</string-array>
	
	<string-array name="graph_particle_dimension_list_array">
		<item >ед.</item>
		<item >ед.</item>
		<item >ед.</item>
		<item >ед.</item>
		<item >ед.</item>
	</string-array>
    
    <string-array name="registration_social_status_array">
        <item>Рабочий</item>
        <item>Служащий</item>
        <item>Руководитель</item>        
    </string-array>
    
    <string-array name="registration_marital_status_array">
        <item>Холост/Не замужем</item>
        <item>Женат/Замужем</item>
        <item>Разведен/Разведена</item>        
    </string-array>
    
    <string-array name="registration_pressure_array">
        <item>Низкое</item>
        <item>Нормальное</item>
        <item>Высокое</item>        
    </string-array>
    
    
    
    <string name="crash_toast_text">Пожалуйста, отправьте сообщение об ошибке разработчику</string>
	<string name="crash_dialog_title">Приложение остановлено</string>
	<string name="crash_dialog_text">Произошла непредвиденная ошибка. Пожалуйста, сообщите об этом разработчикам, нажав кнопку OK.</string>
	<string name="crash_dialog_comment_prompt">Вы также можете оставить свой комментарий</string>
	<string name="crash_dialog_ok_toast">Спасибо!</string>
	<string name="tvDate">Дата</string>
	<string name="tab_user_title">Мои графики</string>


    <string name="moonday_1">Хороший, светлый, но в отношении здоровья тяжелый для тех ,кто предыдущий день не посвятил отдыху. Наиболее уязвимы голова, мозг, лицо, глаза. Заболевшему надо поискать и устранить духовную причину телесного недуга. Опасно переутомление, острая, горячая пища, алкоголь. Хорошо побыть наедине, очистится от негатива. Задуманные планы обычно сбываются. Новые дела лучше не начинать. День неблагоприятен для групповой работы - люди склонны к раздражительности.</string>
    <string name="moonday_2">День активных действий и начинаний, возвращения к привычному образу жизни. Болезни непродолжительны и без последствий. Наиболее чувствительны ротовая полость, зубы. Хорошо начинать цикл физических упражнений. Полезны парная баня, растительная пища,  однако при поглощении еды без меры возможны образование камней и отложение солей. Благоприятен для умственной деятельности, размышлений, творчества, освоение новых знаний, путешествий. Очень важно быть добрым и щедрым.</string>
    <string name="moonday_3">Хорош для интеллектуальной работы, для интенсивных физических нагрузок, оздоровительных процедур. Резервы здоровья ограничены, но пополняются от активной деятельности. Наиболее чувствительны шея, затылок, органы слуха. Уязвима нервная система, может появится зашлакованность организма. Недуги будут носить в основном острый характер.Нежелательно вступать в брак, оформлять и подписывать завещания, заключать договоры.</string>
    <string name="moonday_4">В целом тяжелый, его энергетика неблагоприятна для человека. При этом резервы здоровья продолжают нарастать. К дерзким и отчаянным придёт удача. Наиболее уязвимы гортань, горло, шея. Целесообразно не перегружаться. Исключите алкоголь. День больше подходит для отдыха, уединения на природе, для размышлений и молитв. Не причиняйте никому зла ни делом, ни помыслом, не принимайте торопливых решений.</string>
    <string name="moonday_5">Счастливый, творческий, можно побаловать себя удовольствиями. Резервы здоровья увеличиваются за счет радостного отношения к жизни. Болезни могут вызвать серьёзные последствия, если не принять срочных мер. Особое внимание пищеводу. Энергетика дня способствует хорошему пищеварению. Можно есть всё, голодание противопоказано. Прекрасно усваиваются знания, а заключать договоры, начинать новые дела нежелательно. Больше находитесь на свежем воздухе.</string>
    <string name="moonday_6">Особо благоприятный, день радости. Активно поглощается и усваивается энергия космоса. Хорошо работает кишечник. Наиболее уязвимы верхние дыхательные пути, бронхи. Болезни не опасны. Подходящее время для оздоровительных и омолаживающих процедур, хирургических операций (раны хорошо заживают). Рекомендуются парная, дыхательные упражнения. Хорош для исследовательской работы, учебы, для деловых и дружеских контактов, заключения брака, для всякого рода духовных занятий.</string>
    <string name="moonday_7">Провокационный, предпочтителен для дел, которые можно быстро завершить. Если с партнерами нет гармонии, день будет напряженным. Резервы здоровья достаточны, однако берегите лёгкие - они наиболее чувствительны. Недуги легко излечимы, но многие из них кажутся коварными, поэтому не занимайтесь самолечением, остерегайтесь переохлаждения. день благоприятен для оздоровительных процедур, но неудачен для удаления зубов. Избегайте эмоционального перенапряжения. Отважившийся лгать искушает судьбу.</string>
    <string name="moonday_8">Энергетически неустойчивый. Его надо провести спокойно, без излишеств, без стрессов. Наиболее чувствительны желудок и кишечник, их перегрузка опасна. Возникший недуг может вызвать серьёзные последствия. Но болезни этого дня чем тяжелее начинаются, тем быстрее человек выздоравливает. День хорош для духовного очищения, покаяния и отпущения грехов. Удачен для поездок и перемен в жизни, для отдыха, желательно без алкоголя. Осторожно с огнём!</string>
    <string name="moonday_9">Неудачен для начинаний, но благоприятен для завершения дел. Требует повышенной осторожности и внимания. Наиболее чувствительны область груди и органы кровообращения. Возникшие болезни требуют серьезной системы лечения. Поостерегитесь употреблять спиртное, мясо в любом виде, грибы (возможны отравления). Предпочтения блюдам из рыбы. Секс нежелателен. Очень полезны очистительные процедуры. Это день прощения обид и примирения.</string>
    <string name="moonday_10">Счастливый, хорош для приобретения знаний, для начала любого дела. День достижения цели. Резервы здоровья пока ограничены, избегайте перегрузок. Наиболее чувствительна грудная клетка, предстательная железа. Недуги этого дня, как правило, от неправильного образа жизни. Болезнь затянется, если не оказать немедленной помощи. Нужно больше употреблять жидкости, чистить организм от шлаков, посетить русскую баню. День активного отдыха в кругу семьи и великодушных поступков. Благоприятен для заключения брака. </string>
    <string name="moonday_11">Один из лучших в лунной месяце, самый мощный по энергетике. Всплеск жизненных сил, сексуальности. Но не следует перегружать себя физически. Берегите позвоночник - он наиболее уязвим. Недомогания могут быть коварными, особенно для женщин: после мнимого выздоровления возможны тяжелые рецидивы. будьте осторожны и внимательны - пользоваться колющими, режущими предметами опасно. день хорош для общения с животным миром (охота исключена). Благоприятен для заключения брака, начала долгого путешествия. Начатые дела следует обязательно доводить до конца.</string>
    <string name="moonday_12">Мудрости и сострадания, день включения космической энергии, очищения мыслей, тела и души. В крови высокое содержание гормонов. Не перегружайте сердце - оно наиболее уязвимо. Проявившиеся болезни будут опасны, если не принять меры. Полезны очистительные процедуры для печени, желчного пузыря. Больше употребляйте жидкой пищи, соков, отваров. нежелательно вступать в брак, оформлять завещания, заниматься исследовательской работой, заключать договоры, начинать новые дела. Устраивайте маленькие праздники, дарите друзьям подарки. Категорически нельзя нервничать и ссориться.</string>
    <string name="moonday_13">неудачный во всех отношениях. Желудок не должен быть пустым, наиболее уязвима поджелудочная железа. Возникшие болезни затяжные. Лекарства хорошо усваиваются, действуют эффективно, но не злоупотребляйте ими. Это день энергетических очищений, работы с кармой, полезно уединение. Хорош для учения, деловых контактов.</string>
    <string name="moonday_14">Счастливый,удачен для начала любого важного дела. День эмоциональной наполненности, больших искушений, повышенной тяги к противоположному полу, поэтому потребуется самоконтроль. Резервы здоровья достаточны. Все заболевания при серьёзном подходе пройдут без тяжёлых последствий. Берегите глаза, кишечник. полезна физическая активность и очистительные процедуры, особенно толстого кишечника. Отдохните от спиртного и табака. Заключенные договоры будут на редкость удачными.</string>
    <string name="moonday_15">Тяжелый, неблагоприятный, день полнолуния. Выяснение отношений и спорных вопросов лучше отложить. Наиболее чувствительны диафрагма и кишечник. Не перегружайте поджелудочную железу. Высока вероятность декомпенсации. Однако исход всех болезней благоприятен. За сутки до полнолуния ,как и в само полнолуние, воздержитесь от хирургических вмешательств во избежание значимых кровопотерь. Жидкую, холодную, мясную пищу, капусту, лук, яйца лучше не употреблять. Можно расслабиться, выпить немного вина.</string>
    <string name="moonday_16">Благоприятный, особенно для семейных дел, торговли. Полезны оздоровительные мероприятия, легкие физические упражнения. Возможны психосоматические заболевания, которые хорошо излечиваются, в том числе с помощью самовнушения. Наиболее чувствительна в этот день селезёнка. Не рекомендуются животная пища и грибы.  Предпочтения блюдам из рыбы, натуральным продуктам, содержащим железо. Отложите разрешение конфликтов, не суетитесь. Побудьте на природе, постарайтесь обрести душевное равновесие. проявление злобы, зависти могут иметь тяжелые последствия.</string>
    <string name="moonday_17">удачный, продуктивный для творчества. День радости, эмоционального подъема, активации космической женской энергии. Однако резервы здоровья снижены. Уязвимы почки, сердечно-сосудистая система. Заболевания (особенно у женщин) могут протекать тяжело. Воздержитесь от крепких спиртных напитков, лучше выпить немного сухого вина. Благоприятен для любви и секса. Очень важно, чтобы звучали слова любви, благодарности женщине. Наилучший день для заключения счастливых браков, для начала важных дел.</string>
    <string name="moonday_18">Хороший, но возможны некоторая заторможенность и пассивность. Резервы здоровья снижены, наиболее чувствительны почки, кожа. Болезни могут затянуться. Сегодня желательно обследовать организм. Идеальное время для диет, для усвоения полезных веществ из растительного масла и орехов. осторожно с алкоголем! Очень оздоровит парная баня, массаж. Это время отдыха, однако много спасть не следует. День просветлённых мыслей, надежды, любви. Но не забывайте о благоразумии, сдержанности, спокойствии.</string>
    <string name="moonday_19">День тяжелый, пассивный, его энергетика плохо переносится человеком. Резервы здоровья легко восстановимы, но надо быть собранным, спокойным и осмотрительным. Наиболее уязвимы половые органы, кишечник, есть риск отравлений. Нужна осторожность при приёме лекарств и алкоголя. Самолечение опасно. Возникшая болезнь может быть тяжелой, но не опасной, с операцией лучше подождать. Могут проявиться месть, злоба, зависть. Поэтому многие в этот день смотрят на пламя свечи, обходят с ней жилище, окуривают ладаном помещение. Нежелательно вступать в брак, отправляться в поездку.</string>
    <string name="moonday_20">День духовного преображения, познания, творческой и физической активности. Но резервы здоровья снижены, наиболее уязвимы верхняя часть спины, брюшина. Начатое длительное лечение прерывать не следует. Крепкие напитки нежелательны, воздержание в еде приветствуется (предпочтительна мясная пища). Нельзя напрягать зрение. Хорошо посетить парную. Остерегайтесь давать волю эмоциям. Лучший день для отказа от дурных привычек.</string>
    <string name="moonday_21">Активный, творческий, счастливый. Резервы здоровья наибольшие, хотя их можно повысить духовной работой. Болезни этого дня опасны, но вовремя оказанная медицинская помощь способствует быстрому выздоровлению. Эффективны кровоочистительные и другие оздоровительные мероприятия, физические упражнения. Наиболее уязвима печень - её не перегружать! Пейте больше соков. день отмечен пробудившейся отвагой, бесстрашием, упорством в достижении цели. Провести его лучше спокойно, но не пассивно. Хорошее время для поездок, торговли, для ведения домашнего хозяйства, смены места работы и жительства, заключения брака. Особенно успешна работа в коллективе.</string>
    <string name="moonday_22">Пассивный и во многом неудачный, особенно для серьёзных начинаний. Хорош для подведения итогов. Наиболее чувствительны органы поясничной области, тазобедренные суставы, нижняя часть позвоночника. При недомоганиях сразу обращайтесь к врачу. Не поднимайте тяжести, День испытаний, но и мудрых озарений. Показан спокойный отдых, активную деятельность отложите.</string>
    <string name="moonday_23">Тяжелый, стрессовый. Обостряется агрессивность, напряженно работает психика. Следует быть особенно внимательным к здоровью. Наиболее чувствительны позвоночник, половые железы. Возникшие болезни могут иметь затяжной характер, но при правильном лечении проходят без последствий. Хирургические операции нежелательны. Меньше ешьте жирной пищи. День хорош для окончания любого дела, но не для новых дел. Лучше исключить сексуальные контакты.</string>
    <string name="moonday_24">Спокойный, счастливый. День закладки больших дел, но требует глубокого погружения в проблему, большой сосредоточенности. Активно используйте его для укрепления здоровья, резервы которого на переделе. Наиболее чувствительны роловые органы. Болезни могут вызвать большую слабость, но, как правило, не опасны. Полезны отдых, физические упражнения, сауна. прием жидкости ограничьте, но немного вина пойдет на пользу. Благоприятен для зачатия.</string>
    <string name="moonday_25">Тяжелый, пассивный. Заболевшему необходима немедленная врачебная помощь, болезнь потребует кропотливого лечения. Наиболее чувствительны органы слуха. Показано очищение организма от шлаков, сходите в баню. Не злоупотребляйте лекарствами, вином, сигаретами, острой пищей. День хорош для завершения дел, отдыха, сосредоточения на духовных проблемах. Торговля будет успешной, поездки, путешествия удачными.</string>
    <string name="moonday_26">Один из самых тяжелых, критических дней. Не следует что -либо предпринимать - будут одни потери. Резервы здоровья снижены. Наиболее уязвимы бёдра, кожа. Болезни серьезные, могут иметь ложные симптомы, требуют незамедлительного и комплексного лечения. Не рекомендуется удалять зубы. полезны очистительные процедуры, массаж, акупунктура. Воздержитесь от секса. ослабленным и больным людям очень помогает отказ от мясной пищи. Старайтесь меньше готовить. Принесёт пользу баня. Это день отдыха, от активной деятельности воздержитесь. Природа, вода и интересное дело хорошо восстанавливает силы.</string>
    <string name="moonday_27">Счастливый день, благоприятен для любой деятельности, для работы над собой, общения с детьми и близкими по духу. Резервы здоровья достаточны. Болезни не опасны, протекают довольно легко, с благоприятным исходом. Пейте больше жидкости, можно немного вина. Долгий сон вреден. Не перетруждайте ноги. Очень полезны очистительные и водные процедуры, хороши баня, массаж, интимные отношения. Путешествуйте, слушайте музыку, побудьте на природе. Заключение браков, получение сокровенных знаний - все будет в этот день удачным.</string>
    <string name="moonday_28">Энергетически благоприятный и удачный для ведения важных дел, особенно домашних. Появившиеся болезни имеют кармическую природу, но не опасны. Не перегружайте головной мозг, глаза, желудок, которые будут наиболее чувствительны. Подождите с визитом к стоматологу. Воздержитесь от животной пищи. Из напитков предпочтение свежевыжатым сокам. Полезна баня, день благоприятен для секса. Избегайте любых энергетических потерь - умеренность во всем. Посвятите этот день детям.</string>
    <string name="moonday_29">Неблагоприятны и несчастливы. Более того, их считают самыми опасными и тяжелыми - известны как времена разгула нечистой силы. Луна заканчивает свой цикл развития. Резервы здоровья снижены, особенно у мужчин. Наиболее уязвимо сердце. От плановых операций лучше воздержатся, как и от тяжелой пищи, прежде всего мясной, от алкоголя. Будьте осторожны в приеме лекарств. Секс лучше исключить. Умственное переутомление опасно. В эти дня человек психически неустойчив, постарайтесь избежать конфликтов. Неудачные дни для принятия важных решений, для всех начинаний, для вступления в брак. Эти дни для завершения начатого. Рекомендуется больше быть на природе, на свежем воздухе, по возможности нарядно одеваться, создавать себе приподнятый настрой.</string>
    <string name="moonday_30">Неблагоприятны и несчастливы. Более того, их считают самыми опасными и тяжелыми - известны как времена разгула нечистой силы. Луна заканчивает свой цикл развития. Резервы здоровья снижены, особенно у мужчин. Наиболее уязвимо сердце. От плановых операций лучше воздержатся, как и от тяжелой пищи, прежде всего мясной, от алкоголя. Будьте осторожны в приеме лекарств. Секс лучше исключить. Умственное переутомление опасно. В эти дня человек психически неустойчив, постарайтесь избежать конфликтов. Неудачные дни для принятия важных решений, для всех начинаний, для вступления в брак. Эти дни для завершения начатого. Рекомендуется больше быть на природе, на свежем воздухе, по возможности нарядно одеваться, создавать себе приподнятый настрой.</string>


</resources>
